致香港：不安，卻不孤單 對嗎？We’re not alone, right?

獻給：
所有在運動中受過傷害的
中大女仔 你尋日好勇敢
你話
香港係你屋企 我地就係你屋企人
你唔會係自己一個 仲有我地每一位
加油

“May the freedom be with us”

Push